直譯估歌仔有冇人玩(2)

原po:

直譯估歌仔有冇人玩

請繼續出招

我覺得太遲
已經吵過太多次

Don't worry about who cursed you once in a ridiculous way
It's not in vain to fall in love with the taboo of excessive troubles
Ignore the world
I want to see you sooner or later
The sky and the earth are old and no longer fly without the courage

Someone walks in a hurry the sweetness of someone’s love Who cares about the heartbreak passing by

離家出走?

國語歌

Realized you said home is the only castle
Run along the crop river
smile and know the dream of childhood

The rain on the road is like snowflakes. Are you crying crying? I'll grind the wind jacket until you have a corsage

還記得你說家是唯一的城堡
隨著稻香河流繼續奔跑
微微笑 小時候的夢我知道

上面無視咗佢 我路過hi錯掣

white day white night white flower flower, autumn is summer
day draw night draw draw scars, throw the paintbrush down

肩肩

屌柒撚咗

Let those dinosaur be a group walk over the table

當天藍的時候，再見你一次

Love me don’t leave
If you said you don’t love me ~

黃色大門

愛我別走

一齊濕

讓那恐龍成群街行過枱面

普通話歌嘅
無人知咩

睇下有冇人識呢個

我見到你嘅怪物 我見到你嘅痛苦

愛我別走 如果你說 你不愛我

Monsters - Katie Sky

ching識嘢

I can see your monster
I can see your pain

1. Can I wait you, wait till your wound become scars

2. Leaving doesn't have right or wrong
Theres nothing much to explain when leaving

3. You said, i have to remember, who is your girlfriend, dont be too free when you are having fun

肩肩一齊玩

Love is gorgeous travel so far so close

give me a rose come and join the funeral

富士山下

2. 別離沒有對錯 要走也解釋不多

Hey-o 呢個夜店有危險喇

3.記得

where the skies are blue
屎係黃色嘅～～
my love ~

白玫瑰

你應該知道一個擁有自然力量的人
可以讓你走到盡頭
你應該知道我的步伐和眼神
您將被迫放棄

留白

會唔會有人知呢?

佢喺我嘅血管入面 唔會離開 所有嘢要改變

1. 我可等你嗎 可等到你傷口結疤 - 你太善良
2. 別離沒有對錯 要走也解釋不多 -現代愛情故事

英譯中:

1. 你同你女朋友講緊電話 佢唔開心

2. 我好開心, 你抽時間見我
近排點呀? 你屋企人安好嗎?

3. 感覺今晚係一個完美嘅夜晚

Death will find you sooner or later
Don’t rely on yourself

Theres no flower in front of the grave

黑擇明

Left with myself, how can i walk till the end

1. It was unforgettable to fuck your sister, No matter she sucks or not, it' still a sex

2. A warrior with nothing. It is not as easy as you think to hold your middle finger

墳前沒有花

1.我地可唔可以扮飛機係夜晚 好似星 我可以真係許一個願望而家

2.如果你錯過左我坐緊既火車 你就會知我走左

The town shaking seriously reasonable to escape
go home quickly go home
have you seen earthquake before

1. you belong with me?

689 stares at Lee Ka Sing furiously

in my vein(?

竟然有人識

1B.o.B Airplanes

係 請繼續

未中歌名

英文差

仲以為呢首歌夠冷門

Everyone knows you have a thing with him everynight, however im blind

唔冷門啦 我嗰時成日聽

明知故犯

識貨估唔估到第二首

你話我疑神疑鬼
但我好肯定全世界都唔鐘意我

There is a noble friend behind the coin
The unchanging youth is called Queen

Everyone come close to me, no one fight for me

誰也知夜夜與他那內情
可惜我瞎了眼睛

2. 一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像中咁易

人人親近我 冇人爭奪我 好人

對!!

我知嘅嘢係 今朝當我起身嘅時候
我知道宜家嘅嘢
知道一啲我以前唔知嘅嘢

how to express my thought without a song
I point at a cruel poem because I am injured

唔記得

let me on my own accompany 100 bottles of lotion
let me on my own dream or shower , nobody shares with me

its okay you dont need to give me a chance
i still have a lifetime to waste

加油呀

People are suffering, there are words in the scriptures everywhere

500 miles?

I need to leave
don’t cry anymore
don’t sad
Please believe me

Without songs, how dare i say what i think
Got hurt, somehow afraid of letting people knows

男人ktv

People are far away, cicadas do not sing.
Arrrrrrrrrr

the song written for you, why is it gifted back to me

我3分鐘前都寫咗呢首

人在遠方蟬沒有和唱

唱咗幾次 先load到 我老豆之前成日聽呢隻歌㗎搞到我都知

really wanna wanna say goodbye
How i wish i can say goodbye

我都幾中意呢隻歌

ching係有咁上下年紀 定係純粹鍾意舊歌?

為你寫的歌 最後怎麼相反饋贈給我

No desire, dont make me have more desires

浪費(?

你譯左少句Arrrrrrr

我啱啱都見到

in the year of 2036, when i am 60 years old

say goodbye again
Say goodbye again

很想很想說再見

forests of 10000 miles dont block my way , i was passionate and impatient in the old times, i dont read map

廿歲airplanes係之前無意中發現 覺得幾好聽 同歌詞幾有意思 自此日日聽500 miles係覺得個女仔唱得好有feel 同佢把聲特別

how to expect that I'd end up like an abandoned toy
don't even know who to blame
Can I ever let go?

有個貴族朋友在硬幣背後
青春不變名字叫做皇后

same

老了十歲

發現哩個冇人估

叢林萬里別攔着我
舊時熱情亦急躁
不靠地圖

唔係好記得歌詞

tomorrow morning , the sky will collapse
everything we love but havent loved enough will suddenly be cremated

Son night auntie wild so night instrument wild

1. puppet need to talk I have my feel

2.你可以做我老師 你可以做我老闆

明晨 天將會塌下來吧
突然你我愛的一切 未曾愛夠已火化

好鍾意劇場版

竟然有同道中人有冇歌推介

I have let go of you, but I haven’t let go of myself

2. Teacher

明晨 天將會塌下來吧
突然你我愛的一切 未曾愛夠已火花

末日

宇宙漿

禁快

A.I.N.Y (?]

cls

Shakira WakaWaka

I no longer have the courage to talk to you about the past nor to fall in love with you again

到此為止

Have to wait how many years
Have to experience how many disappointments
We could finally learn
Not to care about the gain or lost

要經過多少年
再經過多少失望
我們才能學會 得失放一旁

Cats and dogs know how poor I am

Sad still pass, if i still think loss is not enough, early give up, less pain.

寵物

May this world be like a fairy tale
Realize it with imagination
With the arm of the star
Fireworks for the earth every night
Even if there is no fairy tale in the world
Put down the burden and finish it
Those who come to learn mountain climbers will not be afraid

My friend, I treated you as my friend for a second
My friend, I will treat you as my bff

貓狗了解我的淒慘

最佳損友

就算世界無童話

係

It’s still my fault even if I give you more than what I harvest

get on an early flight
tolerate the yawn
just to see you

不如不見

I blush at first
Eyes are red now
No matter how naive, love still feels like a dream

我最初面紅，現在雙眼通紅

Hey friends ！
What is balls？
There are so many different kinds of ball !
Listen to me!

Love is like crossing seas and oceans, and having exotic experiences along the way.

Sitting alone is tasteless
Sitting alone is exhausting and tasteless

唱這歌

10秒痴撚線😱

2. Back to December

繼續繼續

宜家我震緊
飲緊啲咖啡

dear since the day i love you
sweet is easy

Comethru

Unable to return from pain
Can't climb the cliffs and snow-capped mountains

google translate

安仔

一 二 三 彼得 保羅 和 瑪麗

Your kiss is like the tornado passing by
How to resist the attraction

猜猜誰回來了，又回來了
迪仔回來了，告訴大家
猜猜誰回來了，猜猜誰回來了
猜猜誰回來了，猜猜誰回來了
猜猜誰回來了，猜猜誰回來了
猜猜誰回來了

秒

餘震？

餘震

From today on, each will have its own future, as if the fireworks can't be carried away, there is no need to have it

From google translate

難度： ⭐️⭐️⭐️

Guess who i am, can't guess
Actually I could not predict

其實唔少後生都鐘意聽舊歌

上次個fd去結他舖彈the house of rising sun 嗰d 個shopkeeper 呆咗

There is not only this flower in the world
Don’t worry about the rest of story

Seeing each pair of truth eyes
Like watchIng the most beautiful scene

美麗之最?

望向每雙率真眼睛
似看到最動人風景

推

sorry for letting you cry , but I talk cruelly for your future happiness

When did you start to avoid the empty mountains without no one
Since when have I been afraid of stardust

No
有人估到了

噢愛 告訴我有條河可以游泳 它將帶你回到我身邊

落花流水

掂呀

從何時開始忌諱空山無人
從何時開始怕遙望星塵

You is you, everyone say you are young😚

勁

好鍾意呢首歌

Want to date him, want to text him
Don’t ignore me, okay?

難度：⭐️⭐️

We can leave, find new yearnings, and then drop the past to acquiesce in the thinning of all memories

隔離

繼續

Meet each day in the world
I'll accompany you step by step like the collapse of the world, never afraid to get lost

唔係Eason

crying on the staircase
you used to run after me when we were in love

樓梯轉角

猜猜我是誰

You said only the most beloved could touch your face

未知道

yeah

又秒

油尖旺金毛玲

1. How many couples can love persistently until how many years old
When the life can still take the risk for you

2. I have no brave to tell the past with you
No brave to love again

3. Cooperate to act turning a blind eye with you
It is forcing a person who love you most to act immediately

Any close friends and partners, harmony and mutual strife, mutual trust, respect, retreat, carelessness, sudden closeness and distant sway with the world. I don't blame it.

秒左天梯先😅

Today's closing index stabilized at the end
Don’t be embarrassed when the listener is broken
Premiere The kingdom of heaven is getting closer and closer

不吐不快

天梯
到此為止
演員

When a new immigrant
cut off the first half of his life
find a new motherland to continue to be a man

今生不回家

咁快嘅

唔比你抖

因為1同3我都諗過出

勁!

當我越老, 我睇到更多嘢
我爸爸媽媽唔係英雄

仲有貨
After you passed, those hands and the struggle every night and every day, sweat and blood filled behind this scenery

I'm going to be with you hard
with a burst of high speed spinning
like a tornado blowing to invite a thunderbolt to dance

Now stick so hard but not equal to not afraid work hard

If there will be a meteor crashed on earth tomorrow, knowing there would be no escape route and passing away

我唔覺得我可以解釋到
唔知可以講咩, 佢好複雜
無論你講咩
無論你做咩
我淨係想對你做壞事

The sky is gray
close your eyes
Forgot the rainbow
there is no sunny

your kiss blows like a tornado
how to fight against this attraction

3!! Britney spears

你的吻像龍捲風吹過
怎可對抗這吸引

冇人估😭

so far away

We travelled around together in the past and promised to revisit the old place
but you left without a word
I still think of this lifelong regret

街燈晚餐

6個鐘就爆post好撚癲

how many novels or movies, cartoons or comics
are so exaggerated like Batman

😆✌🏻

You said you like Shirley Kwan
I said I like Sandy Lam
We were so stupid to spend all allowance to sing their song in karaoke all day

羅賓

I found that the earth was big
But the soul has been corrupted

Bb級難度

幾多套小說或影畫 卡通與漫～畫 將Batman講到太誇

if there is a deadline can it be postponed till i know how to fly

逾越生死

18

遙吻☺️

how long left until i can stay by your side
i think i will be better when the sun is out

kite cannot fly out of bridge of sigh
even if we separate, no need to cry up to the sky

Wish to compete with him
Please don't fall in love with him
For the sake of your future
You love talents too

追風箏的傻系

啱

決戰二世祖？

風箏飛不出嘆息橋 即使分開不必仰天長嘯

追風箏的孩子

1. 我係一個大大女孩
喺哩個大大嘅世界

2. 我會為你捉手榴彈

3. 放手啦 放手啦 唔可以再捉住喇

why when i hang out and play i suddenly get old

係唱k最鍾意

Actually Destiny is like a mansion
Like a city illusion messy like a code in the lights
依首呢

森林

有冇人曉

1 big big world ?

1.I'm a big big girl
In a big big world
It's not a big big thing if you leave me

Continuously keep calm to find
But this scene is flowing in my eye
Love can’t find, help you find more time
Want to find that sad eye🥺

啱!

青春係被年輕嘅時候所浪費

he already left
will you ask me to be your support after crying
he is cruel and you insist
that made your effort destined to be wasted

幼稚園回憶黎...
之後大過都冇再聽過英文歌

How cold but still beautiful
What you can't get is precious

2
Bruno Mars “Grenade”

3
Let it go

I haven’t had enough luck to speak
Secretly admiring you is also my freedom

Google translate

明明他已離開你

明明他已離開妳

eat meal alone , no need to wait for enough people , keep eating macaroni which will not get soggy

我譯到咁都估到

早晨同早唞
我黃昏先起身

青春常駐

conscience can be broken
women make me scared

in fact poisoned L alone is happier
don't need you to tell me

冇人估到咩

Good time

white rose

the most beautiful love to be continued in memories

Melody will save me
Write my sadness of loving you in this song

如果我地仲見到聽日 你會做乜
冇人生活喺悲傷之中 問你成班friend

if i lose i wanna lose to a good opponent
even if i lost before i had some good fights

聽日太遙遠了
我哋翻唔到去琴日
但我哋宜家夠年輕 我哋有宜家

Love me beer if you will say you don’t love me
Really don’t want you say bad words

dont cry

無人識

Right now

愛我啤酒

冇人估到嗎

But I hope you haven’t forgotten the old love of the past. I wish to silently flow with tears. I want to go with you all my life
Google translate

冇人估到？
提示 周國賢

愛是不保留？
耶撚歌

almost want to give up , why have i not let go
almost dont want me , why tolerate again

really don't want you say bad words

守口如瓶

Ching好嘢

你唔俾tips真係好難估⋯⋯

比d tips

呢個冇人知？

第一句我自己都唔知譯緊乜

守口如瓶?

其實毒撚一個更開心

其實毒撚一個更開心
洗撚你講😅

無人識 ？

好遠 我地等緊一日
直到光芒消失

洗撚你講

呢個都無人識 ？

through the fire and flames(?

天敵

提示 Kolor

有冇人識？

我唔care 如果你想

我醒緊, 我感覺到佢喺我啲⻣入面

Internet say Hong Kong is likely to snow, I am singing

have me, then have you
true love never dies
through happy and sad
cross life and death
小學英文水平

有着我便有着你

愛是永痕

西伯利亞人

I have never loved you, I just love to meet a popular person

晴天

i have paid how many heartbeats in exchange of piles of invoices

Rolex

圍城

英譯中

我老母除咗你之外係人都中意

Why don't let me die before I know you

Love yourself

唔知咩歌但見到句嘢笑咗

Boys, these thing sometimes in east, sometimes in west
He suddenly becomes so cute

黑暗中漫步

有料

如果唔知係Kolor真係估唔到

2 worlds 2 weeks
wanna be together eventually become together
can you not die before i no longer love you

十四天

14天

earth is flat earth is flat
chance of the earth being a sphere is zero

In fact, growing up is a joke. To bear growing up is to take a turn for the worse and no one escapes from it.

If on99 to wait,
one day finally can wait the most favourite one

[/quote]1. 放開啲光, 跌入黑暗嗰面[/quote]

[/quote]2.等我一秒, 俾我捉翻我嘅呼吸[/quote]

[/quote]3. bb 做班入面嘅小丑
我會流淚咁做個最最靚嘅女王[/quote]

遇怪魔我急於變大個

一生中最愛

Hiding this fantasy, hiding this romance
I’m already gentle but love is hard

鳩譯

岩

if wanna fly dont wait
If wanna cry dont hold the tears

地平

英譯中

我鐘意個個 佢當我無到
我鐘意個個佢唔愛我 所以我同自己講
唔好接佢電話 因為你知佢淨係醉同一條友先打比我

new rules

It's like a serious illness, a more shining face after healed

下次下次

Abandoned by the world is not scary
love you sometimes is scarier

垃圾

what is hopeless
raise your eyes and look
now I’m in front of you, just watch

絕

幻愛

loneliness is like jerking off alone

I find a work
close to your hall

I now will make rice by myself

難度係四

1.寶貝 寶貝藍色眼睛

2.唔該幫我上帝 我覺得好孤獨 我只係一個細路

別來無恙

Slowly learn to be sad
Slowly learn to be an ordinary person
How can I love others desperately for free

漫舞

1. 你八點鐘要返工但十點你仲攤喺張床度
你仲整燶左早餐 不過到目前為止所有嘢都好順利

2. Sor 鳩 你錯過左
依家條仔係我架lah
我地唔只係朋友
個故事就係咁完左

It turns out that one person can have fun, but there are more people but not so happy, watching the stars silently, hearing the moonlight echoing

cum inside you one hundred times with you
finish can't walk a line

二十世紀少年

我記得日期時間
九月廿二號星期日九點廿五分

Sit down at that Mos Burger in Meguro district at midnight

目黑

你快啲滾滾滾

等你下課

internet said HK will snowing
observatory, will not exists

Pick flowers up, plant buildings

find and find why still cannot find
why are there unlimited painful odd numbers

第一行係 失暖王

一加一

燕尾蝶

兩句同一首嚟
再估估

明年今日版?

yes
Qbear2nd

I want cook rice now, most boring romantic myself.

I want to know your girlfriend
I want to knock and break your door

Sky have light, Buddha are landing with me
Wind have sound, Taishang Laojun invites me to make wave

驗傷

一人之境

挑戰下冷門歌

每個人都發現咗 大家都知道關於你嘅真相
我唔係專登讓你失望

slowed down to think about the future
cant see your presence when i turned into the platform of growth
make a sign to be downloaded by prosperity
in a sea of people, cant wait for your love

If somebody proposes to me, I have to wait, wait for kissing your body heat one more time

I would lie down for you
Let my whole body on the ground
And make u can stand

爛泥

P牌自推

一個女人和浴室

我

天有光

I didn’t wear the watch in last 18 year old but I had time

過去18歲沒戴錶不過有時間

One is baby cry
Two is study game
Three is a youth story
Four is lucky to meet you

i am caring you and her, get along well?
no conflict? But but... want to add one sentence
we also like that at the beginning

Even the sky deeper, can’t see the crack, brows are still full of cloud

你知道我在等你們分手嗎

How to push by you
still 9 rush to your heart
can't get your gentle, also my freedom

犀利

Sky black black
Tomorrow morning crying all over the world

咁都估到

年輪說

Who would remind me your extremely hot kiss
Cold hand touch my breast late at night

天黑黑 聽朝世界到處也哭了

煙霞

暗湧

If I know it was a dream
I won’t put love in the same place
I can forgive your ridiculousness

Ruthless people do right to the orphans and get through the ups and downs temporarily
Not to be alone in the sea of suffering, at least relying on each other

夢一場?

無人識？

abusing Jacky Cheung

在月台上等你

在月台上等你?

Bingo

你唔知我哋企邊一邊
係真嘅
知道個計劃

英文歌：

你可以做現金，我可以做橡皮筋。

Heard that you usually come here to send letter in the afternoon
Stay in an art exhibition every Sunday
Still never stop

十面埋伏!

Sure thing

OMG 你好撚勁

The plan

係咪太難

Keep the stone that hurt you

2. Please help me god, I feel so alone

留低擊傷你的石頭

葡萄成熟時

忙完3-4個鐘發覺你地仲玩緊

冗員表示唔忙

3. Tonight's gonna be a good night
Tonight's gonna be a good night
And tonight's gonna be a good good night~~~
Woo~woo~

whole dish cucumber across the sea

櫻花樹下

成碟青瓜過大海

1. I’ll be there for you
2. Sk8ter boi

You won’t tell even I ask many times
Like Sagittarius, can’t tie you up
Because my love will make you uncomfortable, I will leave and won’t say a word

思覺脫

問太多根本不會講

我譯到咁你都估到

難度：⭐️

Out of the small canyon, if you want to find it, you will find it, if you sing, sing 886

叻

寂寞就如自己一個打飛機

hope i can spend my whole life sweet with you
then reach 100 years old that happy occasion

2084

難度：⭐️⭐️⭐️

Then you asked me why I didn’t sleep, why I didn’t eat, blame a bad temper.

好好擁抱？

I hope that I can recognise your children, and that you will say goodbye to me when we part

It is getting cloudy now, and the faked happiness is driving me back

Reading your farewell letter again, and suppressing my undercurrent

can't change your bad habits, emotion enter bad cycle

營多麼需要你

不可改變你那壞習慣
情感進了惡性循環

明年今日

you chase,i hide,the end,siad naked

冇人講過係容易
冇人講過係咁難
噢 帶我番起點

煞科

小峽谷之1234

Yeah

tired bomb again, can't steal any space
teen flows in one second

你帶著我的青春離去？

呢首好sad

how are you, these three words, hiding what kind of meaning

Who can make me don't escape anymore?
Forever smiling and dancing with me

human language , can be like fairy tale
everyone like myth , everyone no difference

speechless kiss kiss kiss, attack my heart

主題曲嚟

人話？

拍乳bb

Love is like crossing seas and oceans
Having exotic experiences along the way
Will discover you cuter

Don’t dodge like yesterday
If passion has not been changed
I will participate in the competition bravely again

依個應該一睇就估到

無頭緒

不如開估啦

1. 難離難捨 屌你家姐 含唔含撚 都係扑嘢

愛似遠洋過海 歴盡路上異彩？

啱呀

in brilliant time crossing beautiful wrong love

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

差半步

using a black voice to say i miss you
as detailed as a black poetry

用黑色聲音念著我想你
像黑色詩歌一般多細膩

讓愛高飛

今晚 我哋好年輕

天使藍

no one said it would be easy

仲有冇人玩

普譯英

1. Who still remember who's the first to say you will love me forever

2. Courage is really needed in love to face all the gossips

3. You never know my sadness, like the morning will never know how dark the night is

識？

唔係答咗個歌名喇咩

唔係喎

the scientist?

頭兩句我以為係Sheryl crow 嗰首

對!!

Dont cry, you did nothing wrong, getting feelings aren't wrong

1 remember
2 courage
3 day doesn't understand the darkness of night

超好聽

1.誰還記得是誰先說 永遠的愛我
2.愛真的需要勇氣 來面對流言蜚語
3.你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑

有人

if silence is a skill
i must be the quietest

普譯英

1. We finally come to this day
The old pic under the table cloth, endless linkage of memories

2. Didnt have any defense, and didnt have any worries, you just appear like this, in my world, bring me surprise

The bubble under the sunshine, is colorful
Like me being cheated, is blessed

陽光下的泡沫是彩色的
就像被騙的我是幸福的

Dont know why it is all quiet now,
And dont know why still hoping and have the confidence. I suspect is love, suspect to imagine kissing you

even if I just have one pocket broken paper

那些年
我的歌聲裡

My biggest regret, is your regrets are related to me

中譯英

I hope it was a dream, the feelings i had for you
I have my own way to decline the approve

譯得好差

試估呢個

我最大的遺憾
是你的遺憾 與我有關

Go home and be your good lovers
Focus in make out and hot kiss with you

告白

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻

我知喇 黑洞

Said ten times, too pleasing to hear
to fulfill my dream of coz wont hesitate.

說過十次，太悅耳

有冇人估到

諗緊 俾多句得唔得

仆街mon, daily training to win

even if I just have one pocket broken paper
even if I just have noboby admire persistence

Pikachu~~

喂 我啱啱識你 但係咁樣係痴線㗎
呢度係我電話 所以可能你可以打比我

call me maybe, 我第一個po 出過

give me another two minutes so that i can freeze the memories

I can follow you behind your body
Like a shadow chase the light to sleepwalk

再給我兩分鐘

Hurt me or sabotage me cannot worst than teach me the happiness moment we had
Wish I didn’t heard clearly who said won’t leave me alone

讓我把回憶結成冰

再給 我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

草戒指？

借過

i can wait at this intersection
whether or not you will pass by

YES

one black sweater memories of two
after the rain its even harder to forget that i still love you

The door is always open
How many small potatoes has been gone?

Black sweater

Say goodbye and see each other.

Don't break up. stay in love with the moment.

Look at the mirror. the raindrops are light.

Splash some hopes this night.

仲有冇人玩

沉默假使都算種本領
我一定最安靜

Allow me to cry and talk with love songs
Things not yet spoken staying in jail in the sky ten thousand feet away
I’m so arrogant to replace dense gloomy clouds with laughter
The best love is without a single word

出兩條我覺得簡單嘅，冇追po可能重複咗

1.
我睇咗舊嘅書
傳奇同傳說
阿基里斯同佢嘅金
海克里斯同佢嘅天賦

2.
話我知點解
冇乜但心痛
話我知點解
冇乜但有個錯
話我知點解
我永遠都唔想聽你講：我想噉樣

1.something just like this?

1 dear since the day i love you
sweet is easy

2 the most beautiful love to be continued in memories

好似未有人估

2 i want it that way

1. 告白氣球
2.退後

1. 告白氣球
親愛的 愛上你
從那天起 甜蜜得很輕易

2. 我本人
人若變記憶便迷人？

2 最美的愛情 回憶裡待續 - 退後
上面有人估中

Human cannot love their partner until dead
You can stimulate and heal me helplessly
How many black heart's teaching
I can overcome with them
Come with wind, Burn the fire
Can punch me down?

Even I don't know, Can you forgive me?
Please don't use broken up to be your excuse

准我用情歌 如泣如訴 未說的話 留在萬尺天牢
我太驕傲 情願用笑聲 代愁雲密佈 不講一聲的愛是最好

死性不改

藉口

副歌太易估?

best friend
there are some dreams that cant be said
so i dont need to bear the pain of losing you

No contact, the life after, I heard what people said
They said what happen to you and how you life, the most people you cannot forget is mine

睇咩歌啦

All the faults are done by me
I silent when it is not suitable to silent
I performance weak when it should be brave
If I don't misunderstand I am free and relax,
it can let us again
Supposing we can stick together again

saw the sadness in you but i didnt say a word
you will let go with a smile
let me go without crying as promised

清 好快

可惜
沒有
如果

I back to the past while you walk to the future

識唔識？

Cannot be friend eternally

Love too heavy, deep breath, lack of air
love too beauty, lightly, but cannot contain

愛在記憶中找你

After leaving you, I discover my smile eyes

最好的朋友
有些夢不能說出口
就不用承擔會失去你的心痛

離開你我才發現自己那愛笑的眼睛？

Durian on ferris wheel

榴槤在摩天輪

kind fools forget that love is cruel

i close my eyes hold my breath
dont even dare to think of you at night

無能為力

Light light out, but didn’t bring out any cloud

Yes

對

How to make pose also have your matter
Why dress black sister also will look strange
😂

出個簡單嘅...

復古t恤全新電話
高踭鞋踩石春路
當你年輕嘅時候 佢地覺得你一無所知

U said put down love slowly can walk far away

cardigan

不能說的秘密

Close my eye track again

閉目入神

kind fools forget that love is cruel
呢首未有人估

1.
你唔使去做嘢 做嘢 做嘢 做嘢 做嘢 做嘢 做嘢
但你要投放喺做嘢 做嘢 做嘢 做嘢 做嘢 做嘢 做嘢

2.
我聽到你個心跳去打個鼓
噢可惜喇你已經屬於某個人

3.
夜啲，我會，我會失眠
發一個關於我哋會變成嘅夢

1. see hesitate when bored
2. like love on the cliff, how wonderful is actually
3. dont want to zoom, just want to zoom, was zoomed

睇下有冇人識

It gets to the end at the climax, but it is always non-sense like this anyway

甲乙丙丁戊己庚

ABCDEFG

3. 不想放大，只想放大，被放大

2. 仿似懸崖上戀愛 其實有多精彩

2. die young

Right

1. When did you realise you cannot live without your peers?

2. Apart from me, there’s an extra person in your heart.

3. It is essential to differentiate right and left accurately. A single mistake can destroy our lives.

1.不再猶豫

1. 從何時發覺沒有同伴不行

1. 任我行
2. 你瞞我瞞

Beyond fans

1. Phone has to be turned off but microphone has to be on!

2. Loneness is not scary. It is not that bad as long as I can still draw flowers.

3. Don’t talk to me with the nasal sounds I cannot tolerate.

勁阿，我仲以為第三最易

you must good with me in the maze

3.紅綠燈

2. 黃色大門

3. 煙霞

Diu 我係咪出得太易.... 秒哂

Google keyword 就有

迷宮之中 你必須跟我好

kind fools forget that love is cruel
未有人估

Camping needs alcohol

露營必須酒

goodbye still cannot fall in love with you again

stay between joy and sad

有冇提示？

好難呀你哋嗰啲。。。

好的傻人忘記愛是殘酷

係台灣嘅團體嚟
90年代尾成立嘅
四個字

不渴望 你不要令我多幾多渴望

《借火》

有人走的匆忙 有人愛的甜美
誰會在意擦肩而過的心碎

我要與你硬踫 以爆裂極高速旋動
如龍卷風吹到 邀請霹靂火跳舞

心急人上

Can Happy anytime also can dislike anytime
Maybe is prefect to regret this way

呢個都簡單
晚上在火爐旁扑嘢
銀色床銀 鑽石全是白色

自膠打錯字..
呢個都簡單
晚上在火爐旁扑嘢
銀色床單 鑽石全是白色

如水

估唔到

係咪曖昧？

唔係

Obviously I am gentle, but love is hard
hang around between joy and sad

咁應該會易D

I love you you are my Juliet
I am willing to be your Leung Shan Bo

I give you my love finally
You hand lose

Don’t want a sea between the middle of double man bed
Love will be bleached by time
Put the love in the left-chest bag

It rains all night, my love overflows like rain
The fallen leaves in the yard are thick with my thoughts

Many glossy cannot cool down my passionate
You appear in my poem in every page

The little yellow flower of the story has been floating since the year of birth
The swing of childhood has been dangling with memory until now
“Re So So Si Do Si La. So La Si Si Si Si La Si La So”

Put the love in the left-chest pocket

我愛妳 妳是我的茱麗葉 我願意變成妳的梁山伯

吹著前奏望著天空
我想起花瓣試著掉落

Not together and no way to leave
No need to become couple, don't make trouble

咁樣呢?

It rains all night, my love overflows like rain
butterfly on the windowsill like the beautiful chapter of poetry

Write poem for you
Silence for you
Do something impossible for you

If one day I dead or long distance
wish you can happy and hand in hand with me in dream
in the night, use some imagine just like I be with you

下句真係唔識點形容
提示: 黃到金

推一推，第2有人估到

七里香

為你寫詩

1.work -fifth harmony?

冇人知？？

手放開

歌手啱不過歌名係work from home

同Rihanna 嘅work 撈亂咗

失憶蝴蝶

1. 隆重登場

3.counting stars -one republic

Love is fun but do not play on it

愛情係好玩但係唔好玩愛情

好似有啲難比番第一段簡單少少
紅色字嗰度應該最容易㗎喇

morning, watching the morning i am working.
But you skill dreaming, you and me also walking.
untail the night, back home alone and cook the rice alone.
in the night pay the ransom for the commendable time

This time like river, you be used to the deviation of clock
If hard to see still love, we will more cherish the time for love

If I publicly recognise my blatant love one day, I'm afraid you would be too shocked.
My love can only be minimised as if it never exists.

月球上的人

break up
put in simple
just for freedom

失憶蝴蝶?

Kolor 時差?

勁wo

don't cry, don't think, don't want to feel OK
if need also don't want no vicissitudes love story

仲係冇人估到？

Sex by the fire at night
Silk sheets and diamonds all white

不哭了，不想了
不想就這麼沒事
若需要，亦不要
沒有滄桑的戀愛史

分手 簡單說為了自由

just want to let me know
just want to let you know
the warning of love

Forget about the world Just like I cannot remember myself
Still do not forget the promise watching the yellow leaf flying in the sky together

約定

只是想讓我知道
只是想讓你知道
愛的警告

Correct

Sometimes sometimes I believe everything will have the end.

1.

2.

3.

2. 赤城千葉

有時候 有時候

correct

hug once more
hold hands once more

係唔係 碌__會旋轉

冇人識

forgot, the clock's sound fully the city

你勸我開心 天天開心

correct sita

Obviously I am gentle, but love is hard
hang around between joy and sad

仲未有人估到

I'm going to criticize you for the leaking milk

明明我已溫柔
愛卻很難
流連樂與悲之間

唔識就唔識啦

Yes or no still love being late
Working over the night and do not sleep well

Why I have lost the love globally
Being an actor for all tragedy

Leaking milk, bleating the relationship, I want to criticize you
Knock an egg and do poor soup next to the egg
Horse ass becomes chrysanthemum
poor feeding damn with olives
Sago thumps through twisted glutinous rice with eight Hong Kong dollars
Similuo Yelu is really slow
What is the dirty line egg egg eggshit

You know I will give hug even the rain cause the city become reciprocated

我批要批你個波

I still be same at this moment
It causes upset easily in this lonely night

小情歌

你好不好

It is too quiet in this deep night because of love

You stay in the street that we are familiar

你還要我怎樣 ？？

Fool me as you like
I go home myself without tears going down

灰姑娘

The story of all couples in the world is similar
Prefer the sky is gloomy and the ground is dark

痛愛

4.

5.

五首歌 應該都係好冷門嘅嘢
希望聽日放工嘅時候會畀人破曬關
暫時進度 clean 2

我到了這個時候還是一樣 夜裏的寂寞容易叫人悲傷

4. T.O.N.I.C.K

correct
識貨呀

應該冷門到爆

Don’t be Wan Chin anymore
Be a cat be a dog
Don’t be Wan Chin

愛與誠

should hv rmb rmb rmb keep you
should hv rmb rmb
actually said with u

me happy sometime me boring sometime both are god 's gift

記得 劉浩龍？

yess 好淺

有時
腎仔

me now can cook by myself , boring enough can romantic

be a cat be a dog

告白氣球
親愛的愛上你從那天起 甜蜜的很輕易

我懷念的你

you hug me tightly
say you dont need promise

everything is good except pain
having road with out frustration

祝你在亂流下平安

你緊緊地抱住我
說你不需要承諾

If using this song can be the image of me
Can help me add some assentation for you

If My eyes are being red when I am listening the song
Why I treat you better but you don’t know

You still live in my memories
Let us leave with a smile, let the story stay
Love is still there after letting go
When the snow melts, the flowers should bloom
If the fate is over, you shouldn’t start again
You still live in my memories

追光者

如果我聽歌可眼紅
何以待你好偏不憧

1. After breaking up, the helpless people are as old
Falling in love like this will make me tired and unable to stay

2. Close your eyes and see the sky close your eyes and track again
Chasing the body and disappeared
At first glance, the world has disappeared
It’s worth crying even harder

3. Why did you two hold hands and swear?
Please remember the reason
Hard to defend
Slowly build it year by year, even ruined
I thought of the house of cards
You voluntarily stay low and build it

Let me have a joyful journey

The lightless corridor put down the bag

Look through the window at the room

不該？

let me remember how joyful of it

I think you are understanding

I know you have nothing reluctant

Forget how to begin
I have some feelings about you

好難🤯

3
從前你倆為甚麽執手起誓
難捱的關口請你記住原委
努力保衛
年年歲歲慢慢砌 縱是盡毀
可想過紙牌屋裡
你自願留低 原地裡再砌

2
閉上眼 看過天空
閉上眼 再次追蹤
追逐着身軀失了蹤
乍看世界已消失 重描繪當天氣質
沉重過哭泣也值得

We can’t hold the hand together

Being a pair of friends without name

1
分手以後無奈如舊 人漸消瘦
相愛是這樣會令我 疲倦不休 無力挽留

冇人識？

Except pain is all perfect
Except frustaion still have road

演員的自我修養?

喜劇之王

其實係邊句

Why you need to tear

You own a partner when you are lonely

為什麼全世界的戀我都失了一遍

為所有的悲劇當特約演員

應該係樓上 喜劇之王

為什麼全世界的戀 我都失一遍
為所有的悲劇 當特約演員

原來真係有演員的自我修養依首歌㗎

我以為你講星爺喺喜劇之王嗰句明言

許廷鏗

其實係書名

you like to look at my eyes
you said its the epitome of the universe

明知故犯？

I never told a lie
because I know nobody will answer

讓我留在你身邊？

你好喜歡看我眼睛
你說是宇宙的縮影

Have heart love you but can’t love
Hug you hard but don’t want old together

1.
I wasn’t seriously hurt enough
These legs will walk
Want to find you to check if my heart die or not

2.
Should cooperate with your act but I act like I didn’t see it
Forcing the one who loves you the most to do improvisation
When do we start to take back our borderline

驗傷
演員

1. Passing indifferently, mysterious and beautiful, he looks like a sudden rain
I can't help but look up at you

2. Call me emptiness, emptiness, hate so much that her heart is broken
Knowing the ending, why bother to do it?

3. Laugh and clink glasses today
Happy and light penetrates into the taste buds
And you admire the elegant fun in the cup

4. Looking at the same quietly in the early morning the light of fantasy ice sculptures
You and I embraced in a strange place
Sapporo in pure white
You said you want to have this night scenery forever

5. Did I promise you too much? Or what I originally gave was not enough
You always have thousands of reasons I always follow your feelings
make you crazy let you indulge thought you will be moved someday
About rumors I pretended to be indifferent

4
凌晨同靜望 奇幻冰雕亮光
你我抱擁於陌生的地方
同遊零度下 純白色的札幌
你說要永遠擁有這夜風光

5
是否對你承諾了太多
還是我原本給的就不夠
你始終有千萬種理由
我一直都跟隨你的感受
讓你瘋 讓你去放縱
以為你 有天會感動
關於流言 我裝作無動於衷

2
狂呼我空虛 空虛
恨極為她心碎
明知結局 何必去做玩耍器具

1
淡淡然掠過 神秘又美麗
它仿似驟來的雨
我也難自禁抬頭看你

3
今天再笑著碰杯
樂得清淡滲入味蕾
和你讚嘆杯中雅趣

1.

5.

尋日嗰五題暫時仲有呢兩題未有答案
好似真係冷門得滯

無人估到有無tips

唔係一個人
應該本身識首歌一睇就識
我係估唔到連登咁少人識佢哋

我有試過，真係⋯⋯諗唔到

唔出奇，兩首歌同一班人
識一首唔識一首先至奇怪
一首歌8年前，一首歌1年前

1係Kolor既天地會

我幾驚真係冇人識kolor
話曬都係我嘅最愛
冇錯正確

5係初老

太易了吧

但係咁簡單都要用咗兩日先至有人估到
個難度應該去咗 冇人識kolor

我都試下 :
Never used to love someone bravely
then who will watch the earthquake with me
聽過既都會估到

Coldplay既 the scientist

我鍾意佢當你叫我小姐
我希望我能夠假裝我唔需要你

Señorita

Just know is time to hold the fresh flower
Put my favourite reserved under the vow
Slowly walk with you around the near of sky
Looking at the low-lying

我會永遠記得
你錫我嘴脣嘅個日
輕得像羽毛

forgot how long i didn't hear you said your most favorite story

童話

秒咗

曾經好鍾意

even there is nothing in hand
but still have a pair of hands covering my wound

手望？

no

Who am I crying to touch?
Who is laughing to touch then?

You persuade me to be happy, happy every day,
New love comes at any time.

路過蜻蜓